你同你地另一半點開始

inherent

同上一個結束半年後開始

網上識

發夢

傾計

我都成日發夢有拖拍，但次次一扎醒都眼濕濕

慘